[對話平台]點擊此處與梁美芬展開激情對話

佢上881話，佢同好多示威者、前線、勇武傾過計，話年青人喊住同佢表示佢地比中年泛民逼到冇得退落黎

大家有咩想同鼠王芬講

推
仲有謝偉俊

係呀！係大灣

我地係俾政府迫既，完

梁美芬我同你講野
我屌你老母啊！

會上前線仲同你傾計？打柒個就有份！
你見到人上晒gear你都避你都走啦！柒頭

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

梁美芬叫大家 think out of the box

聽住佢講嘢，早餐都食唔落

屌你老母

同你講都side鳩氣

佢唔係生cancer？點解塊面無啦啦凹晒

佢訪問前線一定比人屌走，講乜撚後話

佢話佢同年青人激情對話過

見到佢個名
諗起佢個樣

好撚重口味.........

佢連後面和理非zone都唔會過到

試下過辱警罪
和理非都變勇武

本土優先

假撚到😡

元朗又唔識答

收皮啦鼠王芬

on q q

調番轉就真囉飯民班撚樣不知幾想勇武收皮 驚民意逆轉 影響佢地區選選情

放棄5大訴求？ 我屌你老母

比中年泛民逼到冇得退落黎

定係俾你班仆街奶共狗迫到無得退呀？

梁美芬表示大家要有跳脫思維

我浄係知D深水埗D老鼠比催涙彈攪到起深水涉無得退

邊個巴打講緊野

不如佢跳出街去好啲

五大訴求呀！屌你老母！

仲泛民？而加邊有人理泛民？？

主持仲唔停個8婆

鼠王芬落去走到先算啦

成個藍絲廢老咁

咪係
年青人寧願同梁美芬對話都唔同泛民對話啦下話

個中年人係唔係林鄭

有兩個可能性

1. 佢講大話，老作

2. 同作對話條友坤鳩佢

推到梁美芬見到

原來係ay 認唔到把聲

梁美芬表示楊岳橋收手啦

收皮啦垃圾芬

阿鼠你估中央要建制邊幾個制旗

聽到好想嘔 民賤聯

梁美芬

收嗲啦八婆
以為自己邊撚個
出嚟邀功？

夠膽就去太子站走一轉，講咁多廢話

我地好希望中囯人都死呀

選舉近了
瘋狂抹黑泛民

城大，炒撚咗呢條友啦，臭到呢。

之前講好咗出一次撐警有500 點解依家都未收到錢

約鼠王芬出黎喇，大把人出黎屌7佢

不如我地約美芬見面

聯合美芬最盡責
琴棋書畫有方法

屌你老母 鼠王芬

我有好多心事想同佢講呀

9up 唔使本

推到梁美芬睇po

已FC, 我知道，係狗仔狗女嚟既

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

有合照先好講野

佢係講比藍絲聽

有冇得打上去屌佢

老作都好啲呀。我都去過美芬屋企同佢家人對過話黎，佢哋表示屌美芬要大大力，最好搵多幾個一齊，咁佢就好enjoy好開心

好想吉吉你

師兄你去屌好啦 粗重野我做唔到

831在場人士召集!!!

已FC 樓豬係梁美芬黎

我都同習近平面對面傾過計
佢喊住同我講光復香港時代革命

佢辦事處打爆咗未

逼你老母跳海就有份

cls

正解
算鳩數啦佢見得到前線？

癡L線，起到卸鑊比泛民

官黑共警大勾結殘害港人,
建制狗是共犯滿手鮮血

條八婆真係過街老鼠黎,唔屌唔鬆化

激烈？

傾佢老母啦，上次仲乜急住想搭的士走啊，的士佬都唔載你啊！

之前丟雞蛋好似就係佢個辦工室，有D印象唔肯定

收皮啦八婆

On9閪
擺民主派上台有撚用
830咪大規模拉過哂囉
831變成點大家知
仲死埋人

屌你老母臭系 咪撚再鳩up啦
鼠王芬

痴撚線

圖又冇張

美芬表示泛民再度出賣香港人

為區選做準備 休想

881要咩圖

咩料呀 拉埋我地黎講

睇過邊撚次有落場啊？

我浄係想問老鼠芬，你幾時死落地獄，禍港殃民之大碩🐭！滿面沾血，你條八婆千刀萬剮凌遲處死，不足以平民憤！

係咪冇人玩過佢個辦事處？

推

我想同您圤野
講真
想係你條頸整達咖喱雞😳

如果真係有傾仲唔事前大肆宣揚咩 以保皇黨d人既性格

真可笑 把泛民想得那麼大
多謝讀者分享笑話一則

叫佢搬去大灣區

梁美芬我又想同你傾下計
不過要你做人唔好咁虛偽先
入恩福堂R票源
你哩d人真係可悲到無朋友

我識好多老人家唔敢支持政府撤回修例
驚班建制唔再比錢佢地
班老友記好慘啊

返返入個老鼠窿啦屌！

1970 年 + 10年前經驗 + 退休而久

芬姐有冇見過去挑逗前線啲藍屍點？

下次邀請佢去現場傾

係咪大陸年青人啊屌你老母？

夠膽行就出去前線，我搵定垃圾桶

連傳召權都唔識
乜撚野人黎架

沉日宣布加入之後第二朝就露底

笑死人咩

抬高泛民因為佢地係政敵，佢所有發言都係為選舉鋪路姐

block 樓豬

講乜撚嘢？

哦 啫係有份參與示威啦 咁你啫出賣建制 唔洗選啦

請梁美芬議員全力協助何君堯律師將警察家屬遷徙到大灣區

笑撚左
係人都知泛民想勇武退落黎

梁美芬，我屌你老母啦
又想騎劫。
你去騎尻何君堯啦，屌柒你

知唔知呢句咩意思呀？
佢有蒙面上前線呀！！！

鼠王芳勇戰過街老鼠！

佢地真係講大話唔眨眼

ching 呢個好有用，周圍post多d

典解迫唔到佢落台

各地區連儂牆要人，文宣大量要大解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

佢係唔係同d前線鬼傾 咁下次捉鬼帶佢去就得la

屌佢老母

對話左三個月仲問點對話

我屌你老母臭閪啦
我地個個自己行出黎
冇人迫亦冇人要求
大家都自願企出黎 為不公不義發聲

此妖婦隨口亂嗡 妖言惑眾 一派胡言
企圖騎劫手足 理應驅逐出境
終生流放支那

佢呢個記招應該唔係俾我哋睇
睇下有幾多分唔清事實嘅中年人同老人家？

含撚含得多個咀粒撚左姐

好多藍蚕覺得佢好索好大波

係咪要搵返條的士片

邊個係老鼠芬面前喊？

想幫中年泛民洗白咁喎

點會唔知你籠嘢，想喺選舉打巢泛民啊嘛

打上去鬧佢

我想講呀

食鼠啦 鼠王芬

究竟鼠王芬係點同示威者傾
而無人POST 過出黎

我係的士聽到少少881
連個的士司機都話佢9up
話「咁多個議員呢條八婆最on9,講埋呢d大話
上得去前面打既點會唔知唔同陣營丫,點會搵你講呀,
你真係唔好撚當班人傻先得架!」

用拳頭作激情對話？

邊撚個會同你對話啊羅莽芬？

𨳒佢老母臭閪，噏得就噏，落地獄!

不如搵次佢企向前線 要有埋記者跟住既 大家一齊驗證下佢捱到幾多秒

11月，拆老鼠竇

警暴每一晚都係度發生
大家唔應該只係係度鬧
反之係要企出黎表態
對抗白色恐怖
罷工你唔敢
跳閘又驚犯法
黑衫又話唔夠衫
戴番個口罩你又肯唔肯?

記住，一切由生活做起，會變成習慣。

不自由，毋寧死
戴口罩，直至贏

口罩，係自由，係權利。

credit: 8.18文宣努力

由聽日起，全民戴口罩

擺明做俾美國睇

拿 唔關我事嫁 我有去了解佢地嫁

[member]Yes 見過佢幾次係前線🤭[member]

佢1同咩前線傾呀
警犬扮果啲?

你邊位 無撚見過你啵

係咪就係2個月前俾人屌到搭的士但的士佬都唔俾佢上車果鑊呀！

⭐⭐⭐⭐⭐重要⭐⭐⭐⭐⭐

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。

⚠️⚠️⚠️就算你唔喺現場，都請你幫手轉發廣傳，whatsapp，Facebook，IG等，比在場者見到為止。⚠️⚠️⚠️

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣: 6549 9452
3. 民權: 9463 2945

好似71第二日佢去立法會出黎個陣被岑子杰追住屌
屌到的士佬都唔敢車佢
單方面被人屌唔算對話喎

佢落區既圖

佢60歲左右，根據佢地既concept，應該係呢個中年

求其啦 唔想用心力牙力同佢鳩up

低能
同前線傾？
你敢咩

佢就真係唔慌唔跳脫喇！都唔知佢講咩！講野199

點對話

梁美芬:
大話精, 你棚牙甩撚哂未?
你入到前線冇俾人屌到開我立會投你一票, 叫埋屋企人投呀! 仆街!

鼠王芬作故仔唔好做咁誇張喎。 掉咗垃圾桶議員你要唔要做第一個？

美芬 你唔好出街 我怕你受不了我們的熱情對話

你地兩個幾時死？

我第一個轉職做勇武打柒佢